【华农兄弟】给竹鼠弄点米糠拌饭，把2只香猪吸引了过来!

兩隻港豬也吃的太好了吧

港豬黎

华农兄弟牛逼！

樓主下崽兒了